講下自己樓下個看更有咩攪笑野

成撚日自己係到唱歌，試過係到唱少理阿爸

冇看更

有次佢去開門比人
點知佢自己撞左落道門到
砰一聲
成個大堂都望住佢做乜

全部係血，當佢無事～話之～話之～

問佢拎垃圾袋 俾撚左包濕紙巾我

夜晚看更 7點先開工 九點幾訓著左
早睡早起過全部人

有次夜晚見佢係度寫書法
其實都幾善用時間